(新手買機) 買機店舖討論

小弟budget ~5000-6000，有d想出部Canon EOS 800D

有呢個價，但係好多評論話有黑店

有冇Ching可以指點分享下邊間店好d？

重有點check新機？

咪撚買800D
一係70D

何解？

Push

冇人教下路呀

canon得中-高階機屌得過

Canon入門好差？

肥花囉

Canon得高階機係正
中階nikon好佢好多
入門就狗都唔屌

係因為咩原因狗都唔屌？
唔係都係睇數據咋咩？

Canon EOS M3，M5 和M6係目前巿面上的大牌子黎講，功能最全面最適合居家旅行的APS-C機，個人建議單買BODY再去買支二手或水貨22mm定焦餅鏡加埋11-22,完美

m3個對焦